有冇識人恨扑野恨到痴咗線?

前排收工同朋友九龍城食飯
食完飯大家9up下
突然間佢電話響, 原來有個戶口打黎
個戶口話佢而家得閒想約我個朋友出黎
我朋友話冇野做, 可以出黎 OK
然後就話即刻車返我去最嘅地鐵站散水
本身話車我返屋企, 因為本身小妹住天水圍
變咗要自己坐車

Up乜春

啲戇尻仔扮假膠但又唔識扮就會噉

排緊隊等巴士

係咪得我明？
好明顯樓主已經痴左線

樓主係戇鳩鳩，大家唔好怪佢

食食下飯有條友打黎約樓主個fd，樓主個fd個狗衝赴約，唔送樓主番屋企 樓主心酸上黎鳩叫
完

弱智都識上連登？
講野1999

睇流浪地球睇上腦？

請問咩叫戶口?

仲恐怖過火星文